如果IZONE解散左，我會…

努力喺美國溝一個韓妹…
忘記過去重新開始

勁𠹌25...

直接去韓國溝啦

molamola

小妹點算...

259..

韓國唔歡迎外國人

轉會啦

係韓國已經難搵多個好似周周嘅人
仲要係美國

冇嘢取代到IZONE既地位…

香港有小妹...

我身分證都剪埋

我會幫你好好咁照顧周周
等Bb滿月再請你返黎飲

睇住我同周周既骨肉…

我可以去你身邊...

退出未牙? -,-

好歡迎我喎